男女純友誼？

同個女同事好熟，我哋咩都會傾，放工會一齊走，有時又會互相約吓一齊食早餐一齊lunch。其實佢會唔會都對我有啲feel定真係純友誼？

女對男就有機會有
男對女就一定冇

大把美極衝緊黎搵你

戇鳩
根本男女係有機會有純友誼
男對女又好 女對男都好

唔靚女咪有囉